"L'Alien Ædif présente un visage cubique, accentué par une mandibule saillante et des traits rugueux, témoignant d'une existence remplie de défis physiques liés à la survie sur et sous la surface de sa planète."
